


categories

	1) normal html  : article, wikipedia, bbc news (고정형 컨텐츠, 그러나  comments, 밑 나주엥 덛붙여지는 내용은 ajx ->selenium)
	2) list : from search result, shopping mall, rss feeds, facebook (실시간으로 나중에 더 추가되는 가? 그러면 ajax이니 selenium)
	3) analytics : google analytics, dashboard,  (고정형 형태, option_setting에 따라 다르게 보임, javascript 중심:selenium)
	
	x)login, token으로 들어가는 사이트 : facebook: 